連登有咁多個台，點解冇一個台叫擂台？

no bullshit let’s go

鍵盤擂台？